★凶兆！許願樹折斷+下籤=初四跌幾多？

Drop to0

0

真。4000申請form唔見咗1/4,其中有老貓填嗰張

講緊U

劍指268

垃圾臭貓成日想個市跌，有人陪葬，黑撚心到呢

好準呀

奸有奸輸

傻鳩

睇老貓出 post 真係好開心

暴跌44點

跌咁多，我好驚啊，要唔要宜家放哂啲股票啊